[造皇]神奇女俠獲影評人協會選為2017年最佳動作片

究竟點贏到LOGAN?

女拳

過譽
垃圾DC無資格拎獎

我覺得ww>logan

呢家野好主觀既 唔岩你心水就造皇 我就覺得實至名歸既

溫打烏文d擋子彈動作咁生硬都拎到？
物理做得又差

套戲根本垃圾
冇Gal Gadot嘅一早收左皮

metoo又贏

跟本WW就係正

呢家野好主觀既 岩你心水就唔係造皇 我就覺得名不符實既

John Wick算唔算
奇洛李維斯五十幾歲人練到咁堅， d動作一氣呵成， 好鬼正

係好睇
但唔係marvel拍
呢點扣好多分了

同意

神奇女俠無人吊頸死

留意番我冇屈過人造皇 由此至終都係你講

齋講動作 kingsman都贏啦

kingsman d動作堅正
但ww都唔差
美國黎講 呢兩套都算係頂級

個名點讀？鳩 加度？

我以為第一集已經好神，第二集仲神

講動作場面，2017有邊套夠John Wick黎
WW係好睇，最佳就算唔上

john wick寫實動作 而且多數用槍
而ww誇張式英雄打鬥 有部份觀眾係鐘意呢種多d

依套野 動作 佢打個交叉就玩哂